我係一個中度憂鬱症患者

我唔得啦 好辛苦好攰 好想離開

巴打 咁啱見到你個post
加油呀一定捱到過去
我明白個種難過煎熬
世界無你想像得咁壞 加油
Take care!

食個靚早餐先啦！我請

我請番你食啦 數學

我都係
到底開心同輕鬆係點
好辛苦.....

師兄*🥱

我係中度樂觀

冇開心 冇輕鬆
只有放棄既念頭

好攰.....身心都好攰

我地會陪你㗎

自殘左幾次 入左醫院
幾次都可以死

我想死到個身體都自動毀滅緊.....

有d乜野令到你咁辛苦啊

都有d乜野令到你咁辛苦啊

學業問題就退學
工作問題就辭職
想逃避就逃避
唔好俾咁大壓力自己，俾啲時間自己
希望你總有一日會好返

加油